129抗疫三霸

1.29 抗疫三罷公海：

1.29 抗疫黎明地區group

上水：

粉嶺：

屯門：

元朗、天水圍：

大埔：

沙田：

荃灣：

葵涌：

深水埗：

油尖旺：

九龍城：

黃大仙：

觀塘：

將軍澳：

西貢：

中西區：

灣仔、銅鑼灣：

東區：

南區：